點解而家冇哂全民日常黑衫出入？

抗爭完左呢咩？

唔將著黑衫呢件事日常化，

班狗咪冇哂心理壓力囉

你睇呢幾日幾威威，出返黎霸地盤啦

樓主心水清

完左好耐啦運動

樓豬心水清

搞咩市民著全黑出入都唔敢呀？

驚左催淚彈定係查身份證呀？

黑色流流唔好睇？

著紅色過年啦

喂，同你地講野呀

冇人應就訓較

我衣櫃全撚部都係黑色 想唔黑都難

早啲訓啦 乖

要對得起手足，由著黑衫做起

著件黑衫都堅持唔到，仲講咩堅持

著衫都要開始自我審查啦？

你覺得班曱甴會因為見到你著黑衫就驚?
等緊樓主帶頭殺狗
死十幾廿隻 對面一定有心理壓力

冇膽嘅話 就一齊出和理非活動
唔好講到自己幾撚清高咁
淨係識得屌運動已完

Agger
得罪咁講 成日話要be humble
但語氣又串過馬撚 建議仲要唔係特別有用

人地著咩衫都要考慮要唔要著黑衫
都係自我審查傻西

犯法野我唔做，

但著黑衫邊到犯法？

理大一戰後就完了

老豆搵仔吹雞等黑警拉哂班傻西

我得黑色衫

日日都黑緊 不過成日比人望住

拉 出面起碼一半呢D悔氣撚Post